[魔鬼數字六六六]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區

我黎啦咁

29呢？親

親.是28唷

又無number...
都係你快D開啦

#42柒公子 • 2h
車狗原來只係識跟老鼠尾？

原來係因為冇人跟你尾 所以要去轟區踩場

我幫你推羅

開錯格式唔洗重開牙
咪撚衝出黎柒啦

鬼知你獌咩格式咩
人地柒公子開得一次獌狗竇post
獌既手足都唔幫佢推 搞到佢要入轟區拎存在感咁慘

柒公子 我支持你 幫你推

做獌狗一定要開post嫁咩？

講緊咩呀手足？

唔講唔知以為開post先有存在感

開post有人理=有存在感
開post冇人理=冇存在感

所以我依家支持柒公子 幫佢推
等佢唔洗入車區留言咁辛苦

柒公子

柒公子有冇開心返少少？

出來未